靴式笑話 中意就入

知唔知女人身體邊個部位最㷫烚烚？

係閪 因為西門慶

笑到噴水

3/10

感

笑到啞左

咪扮

輕鬆
多謝大家

膠西咩

咪扮 你本來啞

點解西門慶就係閪？

秒左靴狗

西+門 = 閪

哦 好

哦。

但點解慶就係㷫

慶=㷫